過幾日考路試 有咩要注意？

利申 考天光道

已知肥的話 踩行油 重dup

認真問都負皮

帶定510

唔問師傅 上連登問班雪藏牌既人？

帶定錢比錢師傅幫你報重考

連登仔唔係個個都揸超跑咩

揸超跑代表揸車叻？

起碼過到路試

利是

比呀sir？

ICAC

咁即係比睇位嗰啲啦

你日日都開假膠Post 好得閒？

係

肥左未

你條死公屋仔

都未考

緊係自己揸車去試場啦

揸GTR去考

我怕怕 我都係叫爸爸車我去好啲

唔揸GTR啦 係都揸爸爸部675LT啦

個阿爸咁威 個仔咁膠 你知唔知羞

佢唔知

應該多左右望鏡，做誇張小小會比較好
留意清楚先岀路口，因為我都唔熟依條路
放鬆心情，加油

放杯水係車頭，過灣唔好俾杯水瀉出黎

直接車師傅上秋明山 比招坑渠過灣佢睇就知咩料喇

你揸我坐後面

今堂學都係個clutch控制得唔好 成日吊到勁高

準備定錢 去排期再考

唔好呀

考個時係會超緊張，但都要盡量盡量放鬆
如果唔係會好容易彈極力子

上次考到腳震

冇絕對信心唔好出路口、唔好硬CUT、擰頭、過死車記得打燈

有冇阿婆要過馬路，扶一扶佢

我都有 好彩慢慢放到，無彈

慢慢黎，出路口冇車衝上黎就出

收皮啦

其實唔洗太理會考官 當佢係真人版自動導航
將注意力集中路面情況
考前練熟轉波搵迫力子同三手掉頭既感覺就得
出路口望多幾次盲點 唔洗驚後面d車 正常後面d車見你考牌都會就你

真心希望你FAIL

佢一個星期考五次 唔洗認真

係咪已熟到百分百？

都算係

祝你肥

斜路起步先要屌高極力子
平路起步唔駛啦
多D望鏡

今日考啦

考多幾次就識

考完可以試下搶快期

人地講真野都俾膠人

對唔住囉

仲有帶來510 同 搶快期日既錢

啲狗官好閪
肥左 ，Chok下佢地都無壞

小心路人衝出黎
有人或司機打手勢都唔好信

試過幾次啲廢老衝出嚟跟住又慢慢過馬路

靠背壟? (唔記得左個名)
果啲好撚伏 有人會突然攝出黎
仲有試過死車入面 突然個老女人司機打開車門..
我個教車佬都呆撚左
幫我響鞍 咇鳩個老女人

仲有幾個90度灣 要揸慢少少入灣
果3個灣 唔係學神都揸好慢灣

係
好撚怕啲廢老突然走出嚟同埋啲人突然間開門

希望遇到個好呀sir啦

無 全部都閪！
因為你有j, 啲阿sir對靚女好
你切左條j 無塊西 都無用

所以要慢駛。
就算佢唔岩 逆線行
我地考試都收皮
教我果個都話係咁唔公平 因為你無牌

合格了